新華社快訊：長征五號遙二火箭飛行出現異常，發射任務失利

長征五號遙二火箭飛行出現異常 發射任務失利
07-02 20:07
新華社快訊：長征五號遙二火箭飛行出現異常，發射任務失利

oops

咁好呀，放兩日煙花

無線永遠唔會報
剩係會報外國嘅發射失敗

tvb唔係話成功發射咩？

以前都唔知有無成功過

仲信tbb

明明兩個星期前已經失敗過一次

今次咁快又來多一次

成功發射
但飛行失敗

維園個展覽冇得打飛機

火箭殘骸會跌落邊

手術好成功 器官成功移植 但病人死左

射咗，不過wrong hole啫

菲律賓以東太平洋

報咗發射失敗喇